最近見到一幅動畫截圖, 想睇曬佢全套, 因為佢反共

求片名

幼女戦記 好似係
無睇過 但隻畫風幾深刻

十一哥最愛

幼女戰記 係幾好睇 動作剪接拍得住刀劍

咁樣到底係讚定彈.....

啱，叫 幼女戰記

好, 返去睇

呢套幼女戰記正野

為左支持呢套野, 決定去信和搵下有無DVD/藍光
貴D都支持下佢正版

漫畫同小說插圖畫得靚d
動畫個畫風就真係好特別

建議上日本Amazon撳 Dhl幾日直接送到門口
信和唔係老翻就貴撚到嘔

OK,多謝提醒~

推

好好睇女主唔鋸個存在x(神)好搞笑 然係女主努力唔想死 做戰績想退居幕後 又被人話佢惡魔般戀戰

副官

幼女戰紀劇場版
舊年香港戲院都有上

建議睇之前
睇左第一季動畫先
唔係你會唔知自己睇緊咩

Netflix 已經有

主角係極端理性主義者，不斷咁反對神嘅存在係呢套嘢其中一個特點，同埋用近乎絕對 (點解唔係真正絕對都係呢套嘢嘅趣味) 理性嘅觀點去睇戰爭，電視劇場版係咁Commie好正

根本兩個人黎
雖然我明無可能畫到漫畫咁
但係畫到成個智障咁真係唔係好得囉

有分劇場版同季番
劇情順序就季番>劇場版
啲圖係劇場版截圖黎，劇透野唔多講，劇情唔錯，啲歌神級

話說我睇哂netflix上面的幼女戰記都冇上面張圖句對白

想睇好耐
但一路對個名好反感